\documentclass[../main.tex]{subfiles}


\begin{document}
\chapter*{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Streszczenie}

	\begin{center}
		Streszczenie
	\end{center}
	Praca stanowi porównanie 
	Platforma programistyczna, zwana też frameworkiem, stanowi podstawę do tworzenia aplikacji

	\vspace{20 mm}

	\begin{center}
		Abstract
	\end{center}
	
		
		

	\clearpage
	
\end{document}
